[LOL] 英雄聯盟 S9賽事討論區（457）

癈老隊

Pick karma 其實有咩用

SKT會唔會無得打世界賽

輸埋下場就

仲幾驚DWG季尾冇態

有位巴打燈到SKT輸

我都想知

SKT輸俾SB + AF贏HLE + GEN贏DWG = SKT冇playoff

teddy真係得半季貨就玩完

點解要pick karma...

蛋黃巴龍果波真係痴撚線 到底AF同HLE點贏

Karma睇唔透

SKT 傻鳩隊

依家真係好睇，3隊爭兩個位

輸俾水鬼隊就一沉不起
屌你老味睇到好失望
呢d咁既表現

DWG依個series真係勁到痴線
SKT打得唔算好差
只係DWG太勁

星期六會唔會轉翻kkoma

但係dwg輸比水鬼2:0

PICK Karma想守個心態已經輸撚左一半

5連敗
10連勝
3連敗
regional 2:3
s10 見

3隊爭第1 再3隊爭2個位

呢D咁既表現唔好出都好過出去獻世既

Khan俾jg單殺真係笑咗

Skt咁樣比你岀到世界賽都唔方好成績，失望

人地有3隻可以開戰 PICK隻Karma保TEDDY呢個傻鳩

skt 冇regional打咩

真,KARMA中 AD廢=完....Teddy依家廢到

依度啲 skt fans overreact到

賴乜karma
唔係蛋黃咁都捉到faker karma 都未必贏
今場仲要賴埋Teddy

可唔可以一直kkoma

成隊都廢

當年打ssg 就係karma送走個冠軍

karma一打團就比隻阿卡莉秒左
唔屌得架原來

唔係連食兩招sej leona ult
Karma 咁易死？

好多隊既重心都放係中上野 但係SKT就保下路

之前邊撚個負評我? 抵撚死啦, 話撚咗SKT輸, HLE都嬴唔撚到, 仲想嬴DWG同SB?

永遠都睇唔到對家操作幾好
淨係識賴bp

SKT FANS寧願屌自己人都唔想認對手勁

個時輸緊2比0喎
你話2比2 都可以咁講

屌隻karma冇乜用就話 永遠都睇唔到對家操作幾好
成撚日係到引戰又扮中立撚抽水

睇HLE個態就知道SKT垃撚圾, 唔好淨係識負評我, 比啲數據說服下我未? 傻鳩, 比你幾撚多連勝都無撚用啦, 仲想入世界賽, 瞓撚醒未

蛋黃打成咁 我大GenG molamola

好過班skt fans輸親十場有九場都賴bp

希望今年LCK 係GRF DWG 同SB 去打世界賽

第一戰犯zefa
一定係屌bp垃圾

呢場DWG打得好 但係一面倒係到話BP同 TEDDY

Game 1 Teddy打得麻麻就話
Game 2 係五條友痴埋 都可以係隻mid laner 連食兩招大被捉 係咪karma都輸啦

Faker呢條廢老快d收皮啦
比人ban 沙王 lb 就冇英玩

你讚你既我屌我既 其實有乜好拎黎嘈

豬女加雷歐娜大，冇淨化嘅話，就算唔死都殘左無血打落去

有時FAKER真係太撚自信

Canyon企喺度幾秒個bush都冇vision
睇住五條友on99咁以為自己bait到baron

Game 2 dwg係玩得特別好
五路都勁尤其jg同sup配合
不過我覺得唔代表skt bp冇問題
先唔好講game 1 first pick varus做乜
亦唔好講karma有冇用
如果skt玩熊 咁點解要用一個ban係貓身上唔放係nuguri/akali到？

嗰bush 冇vision 真係skt 問題

skt條下路線限制左佢個玩法

有冇人打電腦解任
5個人一次過解哂D任

AF聽日爭氣贏埋HLE

話撚咗SKT唔撚抵幫, 支持嗰啲正傻鳩

SKT啲BP真係勁睇狀態 狀態好就贏九成 狀態差就輸九成 痴撚線

怪啲咩, 廢就廢啦, 咁撚樣玩法洛士走位?

game 1 明明形勢唔差，下路2個 連送2波直接輸
game 2 冇視野bait人

PTT成班捉住zefa黎屌

三相ASHE正哦

Zefa係廢既話 上年就唔會帶到AF去世界賽 各種神奇pick
對面估唔到
叫Kuro拎Yasuo出黎打KT 叫Kiin仔用Quinn打GEN同GRF果陣覺得幾精彩
係入到SKT先成日比人屌 有無諗過係kkoma限死左zefa做某樣野

冇計 呢隊野本身就太保守

依家SKT個態應該都係輸俾SB

明明就係選手都有責任
第一場ad咁樣走位
邊個上場都得啦
第二場
想bait
但係企錯位
又驚比對面cc控死唔企入面
又唔清好眼先

冇payoff係咪就一定入唔到world

資格賽

KT

SB唔係輸啊?

BADD

Bdd企定定俾人A

bdd係呢個位開大
不過呢場真係靠佢拖到宜家

KT可惜 以為做到水鬼

GenG 點算

Cuvee Ruler 要爆seed啦

pray仲係幾勁

柒到飛起喎
以前都叫lck1線ad，而家。。。

而家唔係ad版 點靠ruler 一打九

Ruler 玩xayah 既話有機會一打九既⋯

Cuvee一定要玩Carry

GenG 中路信唔過

拿拿聲2:0 睇AF打HLE

如果AF比水鬼食左係咪就skt入硬？

GEN同AF事但一隊輸都入硬

有預感geng會食到dwg

Round1都贏過啦 唔出奇

skt 尋日個兩場個教練諗咩 直落0:2真係無眼睇

其實琴日選手責任>教練喎
兩場個陣都打到優勢
第一場teddy不停俾人單捉
第二場個巴龍位

嗰下巴龍池咁企法，好難關教練事

返去實俾人屌到塔皮

諗諗下AF贏HLE 會影響埋KT

唔贏點入playoff

GenG & AFS都贏既話 呢兩隊係咪要打加賽

0-18破紀錄

就係唔知
第一輪GEN2:0AF
第二輪GEN1:2AF

希望 AFs 輸
HLE 一定要拖埋 AFs 落水！

Watching AFs Vs HLE!!

親身！

應該係要打tiebreaker

Eucal

AF應該比人2:0 成盤散沙咁

HLE會唔會上遊三連斬

HLE堅勁

HLE

屌你d花名改得咁調皮

AF

除左kt , 全世界都想hle 贏

要打升降賽咪又係降唔到班

AF Pick Azir Sivir諗住打後期 但前期已經爆到仆街

1q半血點打

真前期佢地明明嬴緊,換線加first blood 8分鐘嬴2K,走去搶龍就唔知開始做乜9

一護級 戰鬥力上升10倍

LCK韋根

完了對面狀態咁好

無左牙thal 再加唔想打升降賽嘅buff勁撚到

3TP

7月正式開季

水鬼升城隍

Senan Thresh 未見過

點解比賽成日升鞋先?

今場AF睇下路

Kiin Ucal

上路今場比人係咁注

唔睇了 個心好痛

HLE S9冠軍

Hle會唔會誇左d

Uacl點解會覺得可以換到個

Sohwan 隻renekton睇黎唔放得

HLE好撚勁
今季上中野進化左

季尾先啱

呢個series 影響到4隊
AF贏就入PO HLE輸就打升降
SKT就入硬PO KZ仲有機會返生

AF係咪諗住幫其他3隊都唔想自己入PO

好心一早出tempt啦
BBQ入面最勁最穩定係佢

HLE真係勁得太誇張
Ucal呢個series食哂屎咁

個中路

hle加油呀 2比0既話GenG就有機會

個扭動+閃大

2:0係咪skt入硬，af同gg爭一個位

skt細分高過GENG同AF 如果三隊之後都係10-8既話 SKT都係入硬 除非佢地兩隊贏晒 得SKT輸比SB既姐

KIIN真係勁

Ucal生性啲啦好心

物穿法洛士好廢

Kiin仔

Thanks

今場發育差啫
上場d傷害幾恐怖

呢場肯定結算傷害都會好高 但係一定接唔到團戰

團戰射一箭就完

Aiming 打咗Ward

Kiin爆seed唔想放假

A7呢隻英真係。。。

睇到我大叫

AFs = Kiin

現場氣氛好好

傾鬆playoff out

Aming都勁左好多，有份carry

物穿不如玩好運姐

隻沙皇淨係用黎開場就揀niko啦，團長咁肥都零輸出

點解既

就算KZ 2-0 KT
細分都追唔到AF/GEN/SKT

追唔到AF/SKT *

追平GenG都無用 GenG都自身難保

所以話呢個series都幾重要

我估最後Af第四 SKT第5 genG大唔大機會有regional打

GEN豬冇playoff就冇regional啦

因為會決定playoff最後兩個位 嘅其中一個

唔識計spring嗰分 KZ都冇summer playoff但都有regional打

鏡瓜

KZ 春季有第3 所以有分係到會有得打 GEN 春季柒過頭分都冇 而家入唔到PLAYOFF一定冇世界賽打

GEN Spring playoff都入唔到 0分
KZ 第三喎 50分

Kiindread

AF應該拎哂全部main角出黎

屌唔記得咗geng入唔到spring playoff

ggggg

蜘蛛爆咗

打返沉HLE
GRF係咪要出國了

下路都爆埋啦
捱到後期有得打嘅。不過難

睇唔明點解要打1lv 明明有眼可以睇定啲先

We Come From HK

係咪上面位巴打

只係睇到HK 睇唔到前面
到底係邊位巴打

Me!!!

真係

又洗唔洗cap圖擺上嚟

8分鐘4 lv

又火龍

dread又躺贏

仲未lock in

SKT輸撚硬...唔明點解會覺得佢嬴, 人地Teddy已經提早放暑假, 直接去玩戰棋, 裝都出撚錯, 根本無心想嬴, 自己都唔尊重, 邊個尊重你

AF大半隻腳入左PO 除非GEN 2:0蛋黃

2:1 嘅話AF GEN 要打tiebreaker

聽日睇SKT會唔會輸SB

Gen贏到DWG再算

雖然係skt fans 但有預感聽日會輸

不過以AF呢個表演都唔會打到上去

GenG 再唔生性就抵佢輸

有兩位世一都輸

笑死 頭先Ucal比人搶藍 睇返replay講左句holy shit出黎

好掛住18果陣既AF playoff由第5打上去

上年三星六子
過五關斬六將

skt係咪收皮？

假設聽日SKT輸比SB
就要等星期日GEN打蛋黃先知結果
如果GEN贏蛋黃=SKT898

SKT贏就

With today's 2-0 loss to Griffin, JAG officially become the first team in LCK history to go 0-18, beating out the previous worst record of 1-17, also held by JAG

笑撚左

呢隊垃圾野唔該落去打返年ck先

PLEASE WELCOME
@RushLoL
to the CLG stream team!

等睇SKT

事實係CK唔夠JAG打, 次次JAG都跌唔到落去

stream team

bdd轉隊啦

去Gen豬啦

kz 都變得弱智

咁大優勢都輸

兩邊都有嚴重失誤

真實營運出問題呀

等緊kt過數

呢2隊要打幾耐
鬥throw

隻牛都唔知做乜撚野

KZ去完MSI就趺晒watt...
明明msi個態幾好

50分鐘14lv

Chatroom真係好好笑

真心覺得 SKT 贏唔到 SB
唯有寄望 DWG 贏 GenG

就算入到都係比人屌打
我寧願佢早d收皮

點解deft隻ez廢左咁多, 唔係同機長果隻平起平坐既咩

deft

睇黎HLE都係要打升降

爭冠隊 vs 爭playoff隊
Sb vs skt & dwg vs geng

消失一排無啦啦又好撚勁

deft 對kt 嘅愛

表示認同, 咁多位見證歷史一刻, SKT終於要殞落了, 咁多位見證歷史一刻, SKT終於要殞落了, 重組後無緣季後賽, SKT王朝正式進入歷史, 以Teddy呢個覺悟, 打下飛機好了, 只要ban庫奇, EZ, 任何一隊都屌打SKT

無糧出

skt係咪要嬴左先有機會入playoff?

如果SKT輸左既話
GEN要輸 SKT先會入到playoff
如果GEN輸 SKT都輸既話 SKT一樣入到playoff

咁贏咗係咪唔駛理Geng，無論贏2:1定2:0

係

真係唔知SKT想點話佢廢又唔係話佢勁又唔係

好睇狀態 9連勝狀態好到癲 但輸左比HLE之後又好似季初咁沉

skt d陣容黎黎去去都果幾味 成撚日比人捉到路

我覺得今天LCK應該係
GRF 夏 第一名
SKT 積分 第二種子
DWG 第三

DWG如果S賽唔撞韓國隊 好有機會拎Wolrds

利申 SKT Fans

SKT同RNG一樣
一輸就會比人睇穿之後沉落去

好耐無睇lol 係咪skt season最後一場了？

ys

skt唔識玩貓 成日要自ban

DWG 拎到WORLD 證明個教練真係勁 IG 到蛋黃都拎到

佢地放親貓都輸

個腦浮現出khant畀人捉死既畫面

佢隻真眼睇到卡力斯？

khan

DWG過到G2先講

依加睇實力真係G2最有以前果種另一個次元既FEEL感動既係g2帶起成個eu lcs都開始玩花式bp

佢做乜鳩

無眼睇

唔係金人真係比佢0換2

小花

faker都派膠

faker生性未

空大仲追乜春

khan敗走

3條風龍 邊線都處理得咁差

鬼王khant

KHAN比人屌打

人地分推裝 比人禁住屌應該啦

Faker

faker好精彩

冇人跟到

Faker 做乜鳩

khan輸成場....

呢個花式送頭

khan點解仲未出金人lol

faker troll夠未

佢應該諗唔到隊友一件都殺唔到

呢場khan同faker難分難解

khan唔識打凱能但又唔ban

其實個連勝係點得嚟？

Skt班廢柴又輸

khan真係廢到,無論點幫佢都係輸到仆街,T3 TOP就差唔多

真 幫咁多次都仲係比人禁住打

首殺已經幫佢拎埋 佢之後送返出去都無辦法

一開波幫完佢 佢又送番出去 有咩用.,.

跟住FAKER 又出現好多唔知做咩既送頭

仲要唔係一場半場,好多場都係咁....跟本要長期2VS1先識嬴

GG

人地玩呢隻玩到1打5, 佢玩到成pet屎咁...

faker明顯想carry埋khant果份

818
大家記住

Clid真係慘條中上咁撚廢

CLID 都幫佢帶哂風向..真係

khan係唔係唔識玩血鬼?
成日見佢亂用招w

不如比khan玩卡碼咪算 玩隻輸出玩到咁

之前血鬼打jayce反而識龜到後期

兩隻後期角咁都輸

KHAN 無左厄剎斯 唔識玩TOP

karma個盾厚撚到

點解可以之前差不多場場2:0跟住又0:2返咁柒

SKT會唔會重演S4既劇本

人玩karma你玩karma

上路輸一隻

仲有上場faker玩karma玩到勁廢
人地個隻永遠好勁

原地解散啦

卡力斯都羸到

隻阿祈爾凱能痛到痴線

訓左無睇 今場又關唔關bp事

玩嗰兩隻後期角嘅人廢到仆街呢

唔關 我係SKT FANS 都係咁話 成隊明知依場爭入PLAY OFF都好似發夢咁

人地隻吸血鬼1打5
KHAN隻比人隻凱能扔到仆街

ALL STAR
好可愛既KHAN去左邊

係比場1/4既kennen扔到仆街,都唔知點解可以咁廢

比人ＢＤ到傻 明明幫左佢幾次 幫完佢又去送番 都唔知ＫＨＡＮＴ 想點

隻凱能比人針到142 都可以禁著黎屌

你隻吸血鬼係last counter pick黎 咁都打唔贏就唔好浪費呢個counter pick位啦

正常架喎 單挑點夠ad kennen打
問題佢送頭送到仆街

成隊真係廢

skt個陣後期根本無可能可以淨係放一個人去守凱能，想打團贏又放隻karma比對面團體加速避戰，khan同faker仲要鬥troll，玩到咁都係留返喺韓國睇世界賽算啦

依隊ＳＫＴ 睇狀態食飯 好果陣真係好撚勁 廢果陣可以無下限

crazy會唔會上場? 不過我係佢打死都唔上, 輸左就一世, 無謂畀機會自己咁樣食死貓

skt已經完

faker鳩衝 跟住TP想走佬
有冇人數過春夏季出現幾多次

khan招大未打團已經用撚左

點解唔用法落士守凱能 佢又係帶to

佢依家唔上,都係成世都冇得上,SKT都唔知死攬個ON9 KHAN做乜

我係SKT就換哂HARU+CRAZY博下算
唔得就練定regional就算

上路要ban 凱能同妮可，khan唔夠打攻速上路

khan玩D AA型CHAMP就OK
玩法師真係9流,由其隻RYZE

但對面pick到就穩爆

因為兩邊食巴龍嘅關鍵位唔同，一邊係法洛士，一邊係沙王，如果放法洛士去守，sb就直接搶巴龍視野或者逼巴龍，咁teddy t唔tp好，唔tp的話就sb就同你打個無法洛士嘅4打4，tp嘅話凱能就直推，sb有karma加速，好大機會可以避到戰

無論FAKER同UZI以前幾勁都好
點都會比新一代取代
呢件事係好事黎既

khan隻jayce又唔敢拎出黎用

睇完game1已經冇咩期望

teddy根本無能力守住呢隻咁肥既凱能 比凱能打死都似

藍方自BAN貓咁大獲?

skt成日有種感覺就係想拖到後期 呢種打法已經唔work

因為已經無人守得住隻凱能
TERRY去都係死

佢地唔識玩貓 好撚陰公

放阿卡利

罪魁禍首都係因為khant太廢

凱能無ban 真係唔驚嫁啵

可能只係因為ban咗飛機，又唔想因為搶貓而放沙王比對面，但係咁樣用兩ban真係

上次teddy hard carry係幾時既事

karma tahm係依加嘅meta嚟？

明明FAKER識玩NIKO,AKALI,但係依家都死都唔會PICK,PICK埋D ON9野,其實ZEFA諗乜

skt完

SB GG 2:0, 都唔明點解要支持埋啲垃圾隊, 今年SB, GRF, DWG架啦

skt d戰術真係一成不變

想睇SB搶JAYCE

自信李星

感覺到呢場skt上路爆炸

bp又比人當狗咁撚

我覺得SB個陣傷害不足
剩係覺得ASHE唔夠傷

未見過唔爆

10場有8場都係

akali收完頭夠傷啦 呢隻on9角

skt is back
back返去5連敗果陣

gg 2:0

話口未完

REGIONAL見

KHANT

嚟了嚟了

5連敗果隊返黎

講完即爆

冇stun到？

真係好難明點解KHAN廢到咁,咁多隊我諗佢唯一淨係嬴到JAG個TOP

KHAN比人當狗咁撚

佢E2飛埋去撚有怒氣比佢STUN咩

clid落下路幫就啱啦

karma出埋冰拳嘅話khan點打機

1:1了

khan成日都有呢d以為係暴斃式tp結果果場團戰又嬴到

羸左場交輸左條龍

Wtf?0換2 冇咗條龍？

我唔想睇第3場

clid唔攞龍去對面紅行街？

0換3

唔係淨係下路咋咩？

唔食龍係咩玩法

sb有人打左粒爆炸果先嘅話就係送頭tp架啦

effort 閃R charm晒

一開始卡瑪就死左

到CLIP爆SEED

唔死當贏啦好冇

今場卡瑪出冰拳冇上場咁好用喎

skt溝通好有問題
faker招R想推開J4
但係khan就tp落黎想打

effort玩到lock hp咁

比akali 攞晒頭 玩撚完

teddy訓醒左

係咪可以反CUP

akali肥了 skt已輸

差一野..

SKT呢波衝動左啦
雖然TEDDY呢下係有D型

哇屌teddy差d 但咁比akali拎4個頭

2:0

akali憑空拎左支魔穿杖出黎

唔想SKT 打到playoff

paypal

過緊數？

咁搞法下年faker會唔會退役去服軍役

今年同上年比已經好咗好多架啦

當硬兵, 係啲人對佢有希望咁解, On99咁撚樣

過緊數?

傾緊比幾錢買番場

個支那妹仲寫牌仲要寫錯個代字

啲支那人喺韓國主場寫殘體字做乜尻

199999

幾千萬走唔甩

等緊SKT過數

lck d女粉好撚正

i dont want this is your last gg

好似有BUG要回溯

呀卡利4頭 B完出埋魔穿 多謝SKT

冇sb fans

人呢

D人走哂?咩事

會唔會打到韓國12點都未完

想知咩事

影多D 女女

lck fans

上次又係skt搞到咁夜

搞咁耐陣間輸Q左就好笑

Jebaited

啲腳

做乜 召唔到座塔出黎？

個BUG回溯左之後都未解決 如果要重打就大獲

好多女

應該係

屌你老味 訓教好過

好大機會重打，禁沙皇

點解職業比賽咁多bug

重賽sky gg硬，難得呢場有起色

銀行手腳好慢

讓1追2

平時打機遇到bug你吹佢唔脹姐

而家叫人去睇LEC

未傾掂數 等多陣啦

開始返喇

終於整完

GG 聽朝先睇第3場

打打下死人棋又開返

多謝SK電訊公司使用本行服務

faker想放飯

sb 條下路

傾掂數

Ashe返生5秒又死

想skt 打到勁辛苦 ,最後仲要輸埋個bo

真係收錢？

快啲傾埋下場比幾錢，唔想又要等

今場Clid hard carry

ghost真係發緊夢 成個李星飛過黎都唔交閃

無啦啦咁樣打番黎

係 岩岩先過完數

隔左個mon都feel 到有幾aggro

twitch 個洗板

屌,又要睇KHAN隻垃圾血鬼

KHAN既血鬼
今場SKT凍過水

khan 會唔會比人壓到傻

skt

兩個都教過AF

又吸血鬼

poke到你傻

上路已經玩完

通常都係衰自信送頭先

有冇邊個網齊LCK隊既jersey買?
求買開既分享下

追住khant黎屌

打到我以為上路係雙人線嚟

點解varus會輸20cs

因為係Ghost玩

clid真係幫到盡

Clid隻Lee sin 拉翻高lck lee sin d winrate

Khan係咁漏兵

屌 khan 冇壓力都miss 炮兵

faker

faker pog

成堆殘血

檢舉鎖血外掛

fakerker隻沙皇堅勁,都唔知pick karma d9英做乜

Faker teddy發功？

哇屌鎖血外掛

FAKER隻AZIR係SUMMER暫時未輸過

扣大扣咁耐

7-0

岩岩jc果下eq咁都炸唔死任何一隻

佢沙皇未輸過

8-0

Zefa 好似甩頭髮

佢之前生過癌

zefa成日r個頭

btw依加法洛士係咪唔出鬼索了

SB d指向技廢到

佢之前有大病 所以覺退出Najin Shield

贏咁多個頭, d$都係拉唔開

噢 完全唔知

SKT

sb太貪喇掛

faker怒了

上路cs

Clid同Faker今日

SB越打越差 唔該唔好比佢地出國

Faker終於訓醒

咁撚搏開巴龍

effort隻眼

khan輸既兵都有成2個頭

佢真心應該好肚餓

雙地龍,沙皇加剎雅喎

陰佢跳眼再flash

Feel到faker好想食飯

之前比卡瑪faker做咩姐

好熟面口既skt 插眼俾人地既elise

放條路比人走呢下好笑

Faker唔等啦 成班契弟浪費時間

geng 夠唔夠分打regional

痴線faker上哂電 接管左成場比賽

典型淨係識打順風隊
一輸開少少之後就會輸到仆街

Faker: Hungry ANGRY

唔夠

FAKER 隻沙皇真係

重要s7就係輸karma varus......

如果GEN.G戰隊擊敗DWG戰隊成功殺入季後賽，他們也正式開啟了魔鬼賽程。由於GEN.G戰隊在S9賽季春季賽並未獲得積分，因此他們不能以全年積分最高進入全球總決賽。如果他們在夏季賽中成功奪冠，他們將以LCK第一種子的身份進入全球總決賽，如果他們僅獲得亞軍，他們仍然需要祈禱GRF等戰隊發揮失，同時SKT成功奪冠，他們才有機會依靠積分進入區域選拔賽。

隻蜘蛛有乜用

呢下真心屈

畀faker juke晒d技

認真睇好似係要嬴左dwg然後打到去第3名之後skt要嬴左grf先可以

azir 拮2下 死咗

faker隻azir集 單捉 開戰 持續輸出於一身
三位一體

LOL界山齊士

唔駛亞軍，如果入到playoff 就入到regional,

其他人大多數都企係度插人 係faker隻azir先可以玩到咁

其實只要grf 奪冠
就算skt 第四 都係兩季加埋最高分

隻蜘蛛

skt fans表示嚇到瀨屎 至少有playoff打了

btw sb好似一到季尾就開始暴斃

spring好似又係wild card果陣比dwg屌打

事實證明KHAN真係冇撚用,佢唔爆已經好撚幫手

今年邊三隊打worlds 呢

same

季初講到依家

喺咪要睇邊隊拎冠軍先知SKT入唔入到world?

Af同gen g個位點計法？

佢唔爆線 唔比人單殺 起碼果場可以64波 人地6

蛋黃 skt af

入playoff 即係之後打果d都係bo5?

下年出khan入kiin
無敵了

歡迎打鳩我打臉, 咁都比你地SKT 6入咗PLAYOFF

因為由季初爆到而家 係有時超發揮先嬴到線

上場打DWG都係 盲視野係野區 FAKER露左頭

的確係, 見佢爆線多過carry

淨係得團戰 對線真係好廢

KIIN 而家都一般般..反而蛋黃個TOP就真係勁

佢可能已經比lck所有top單殺過

其實FAKER唔用ＫＡＲＭＡ 用LULU仲好..覺得FAKER對KARMA 唔太上手

GRF贏埋聽日場HLE
就係今年第一隊入Worlds

skt 係咪肯定有playoff???

喺KZ好哋哋

佢除左SMEB之外 其實個個都殺過佢

一場已經有幾個azir r開戰教學鏡頭

肯定有

GEN豬
雖然不嬲都冇諗過佢會贏到DWG

GenG再見了

FAKER唔用啲MAKE到PLAY既英SKT好難打出優勢

係KZ MSI打完LETME之後 其實都開始鳩鳩地

17WC嗰場呢第二隻加里歐咁喎

聽日HLE會唔會終極爆SEED打嬴GRF 咁就唔洗打保級賽

仲以為可以冇grf份

咪搞鳩Kiin仔 而家呢隊AF好過春季果陣好多

FAKER 世界賽不嬲有BUFF 但你睇番佢今年隻KARMA 都鳩鳩地

AF playoff一開始就打SKT bo3

嗰場隻galio由上飛到中再到下路

依家geng 只有一條路就係贏dwg
如果geng 贏左，則grf 入世界賽

想問下skt要點先入到world

宜家SKT係咪已經確定入到PLAYOFF?

我睇應該都係非洲隊嬴 非洲隊而家正正常常 係睇Dread 會唔會自爆

玩到 D 人咪叫riot出superman galio skin 救世界

GEN豬2-1嘅話要同AF打tiebreaker

GEN入唔到PO既話 AF入去都係陪跑

起碼有得打regional

S7 FAKER隻GALIO 真係暫時仲未見到有邊個玩得勁過佢 好似影分身 邊到都見到佢

真係好撚勁

Faker : today is a long day, lets go eat!

我作為AF Fans 我都無咁大期望佢地會打到上去

仲屌KHAN啲人有無睇比賽

夏季賽最撚勁係佢 淨係頭先嗰鋪已經好撚勁

成班銅學

係咁飄移
全勝沙皇

想問下依家lol點打速成

睇吓係EUCAL 定 UCAL
而家Aiming 仲可靠過Ucal

af 入playoffs 打skt, skt 過唔過到？

Lol最大問題係有時轉左英文轉唔返中文

Btw 有冇人覺得onfleek 同utara好似樣

睇SKT 果日個態啦 而家SKT變左隊睇狀態打機既隊

覺

10連勝先後 又開返twitch 然後就

AF有Dread呢粒骰係到 真係好難觸摸
仲要睇Ucal果日會唔會變左EUcal

行撚柒開啦

咁都要嬲鳩？你銅牌仔？

又要打飛機

以為自己認人差 次次都諗起ULALA

點解唔ban沙皇 佢玩得超撚勁

sjokz大隻咗咁多

game3 sb後手揀蜘蛛，結果狂被人秒

Summit始終都係比人拎黎同Kiin仔做比較 都幾慘下

AF年年重要關頭個命運都係人手上
上年入世界賽比KT救過兩次
今年入Playoffs要睇蛋黃2:0到GEN

DWG 2:1都得

TSM OG JDG 三隊春季2nd seed
夏季都收晒皮

jdg 就真係黎搞笑

我真係未見過有一隊輸比賽之後話自己係下等馬，覺得自己輸好正常

Tsm XD van

睇返精華
Faker 沙皇玩到咁

幾時到TSM

佢對線真係弱左好多

屍狗唔撚係呀

又開燈
clg收皮啦

poe最後乜春都唔用

TL打屍狗

TL今晚贏埋CG
TL C9 就出國了

TSM regional boss
真係只打一場bo5 定今季

點解CG無份既

隊fly咁垃圾又有得打

CG有 但同CLG一樣唔會夠TSM高分
當TL今晚贏
Regional 會係
FLY > CG/CLG > CG/CLG > TSM
3rd place match 決定CG定CLG排高位啲

睇返game3 原來C9 10k lead throw

頂 我以為屍狗會拎埋個位

CG CLG TSM三隊都差唔多

希望 clg32cg
clg30tsm算

cg換咗教練正常左好多

Regional 嘅Finals 9/9

Top如無意外同rng同分 咁要打多場 定睇細分？

唔使
因為TOP贏左RNG

smeb都單殺左過佢啦

C9係咪出左國

TL C9出晒國
如果CG輸既話

姐係TOP坐4望123
RNG要有WC打就一定要拎第一
拎第2都會比ig同top用積分出線？

各位記得帶遮

維園見

CN KR NA 咁撚廢
俾啲咁嘅對手G2係侮辱

Playoff SKT 打 AFs BO3 大家點睇

AF輸

老牌戰隊代表 SKT 要打哂三隊 CK 上黎嘅新秀 SB DWG GRF

今日khan打得無咁好係事實
成隊skt好似能量守恆輪住troll

如果咁都打到上冠軍，今次 SKT 真係充夠代表哂成個 LCK 出戰

覺得 Summit 勁啲

個gap其實幾明顯

Skt playoff buff faker 今個playoff 再度花式carry

lol 無法連接至驗證服務 點搞

精豬係咪已經放棄咗抵抗

中路廢就換個上路黎打中路

geng今年有4條友打到中

ruler係咪今場要爆炸
tp完就死

出唔到國咪唔洗喺分組賽1-5囉世界冠軍

好似上年最後一場打RNG
前期就爆炸

恭喜af

8.21打wild card T1 vs AFs

AFS贏SKT嘅機會大過GEN

原來score唔打

hle

Gen豬

原來GEN學AF咁拎J4 Sup

RIP GEN豬
恭喜 GRF出國 KT唔洗打升降

GEN豬中路冇個掂真係點打都冇用

今年想睇gam fpx g2 grf世界賽玩咩花款

祝AF好運

依家SKT 要點先出國 一定要playoff冠軍定積分

1. 贏AFS，輸SB/DWG，只要GRF贏夏季賽=第二種子入WC
2. 一穿四贏夏季賽=第一種子入WC

一係冠一係嬴AFS但要GRF冠

兩個可能性都幾高

第三個位有冇可能skt

有贏regional 咪得

感覺上 grf食硬 sb dwg 係skt不確定性高

屌你tl玩到g5

jensen........

huni喊

屌你老味練角啦仆街 玩黎玩去果幾隻玩足幾年

CG Game 5 個draft 差到 可惜

TL C9 出國
Regional: FLY > CG/CLG > CG/CLG > TSM

Cody sun

好似未見過佢喊

17年輸final都冇喊得咁勁

無咗Crown仔 corejj 搞唔掂

佢有喊咩
可能全世界焦點去曬faker度

其實點解要玩上路azir 炮娘
驚對線俾人捉？

佢無角玩囉

請問下如果grf拎lck summer champ
係第二高分定summer第二入world

爬文睇到係計第二高分
點解要贏場wildcard先夠分
wildcard個場都計分？

sorry我派左膠
成日以為係計regular season個排位計分
應該係打完po個排名先計

諗諗下ROX 5子得返Kuro仲Keep到水準
而家BLG仲入埋Playoff
明明當初ROX入面比人屌得最多果個係Kuro
去到AF都係打穩
邊有諗到其他4個會變到咁

不能只有我看到

C9 又成功夏季發力入worlds

未必 sb/dwg上路強勢好多

但Dwg比hle 2:0真係望唔透

咪撚俾GRF出到國，九成好似RR咁發軟蹄

其實Grf champ嘅話skt排第4都可以入世界賽

其實grf係好似經入左？
贏champ就唔洗煩

就算輸佢都排第2，總分有160
只有skt有可能達到160, skt spring 有90，如果要160分姐係要第3，即係grf 第2，dwg第1，同分嘅話計summer先都係grf second seed入世界賽

而skt第2的話即係grf champ

如果skt champ咁grf總分都會高過哂其他隊

如果SKT 拎冠軍，我都唔知其他隊啲分點計
好亂

Skt冠100% grf second seed，因為grf 上季70，今季最少第2即係90分，total 160
其他隊最高只係dwg上季先得30
簡單講grf已經入左world

SKT冠軍就乜都唔洗計 GRF拎2nd seed
GRF坐底第二 已經去得世界賽

Grf已經鎖定左世界賽，唔理邊隊champ

唉 咁仆直都得喇

grf 100% 出國，只是睇以第一定二種子出去
skt 要出國，一係就冠軍，一係就ko af 然後期望grf 奪冠，一係就regional 第一

咁唯有希望Doran唔好group stage就喊啦

覺得skt連af都過唔到，自從sky s7輸咗，次次國際賽都破晒紀錄，全部柒嗰隻

你老母

S8打左乜國際賽RR 上年輸 今年咪贏返
MSI都係輸G2一場

維園果位都跑完啦
你呢

AF唔ban Faker隻azir就等輸

5:2喎

SKT應該仲有pick 總之唔可以放make play 既中路一個大技就come back

lpl真係搞笑，sng 打lng 專登輸比賽，避開ig(奥斯卡之夜)

不過今年真係doinb 最有機會入世界賽，希望佢入到

啱，skt都唔好出，rr都有輸

RR
SKT贏TES輸iG
GRF贏JDG輸FPX
= GRF 發軟蹄

MSI
SKT四強輸G2
KZ決賽輸RNG
= KZ 出國賣笑

應該話
KZ MSI 第二 = 賣笑
SKT MSI 四強 = 都係輸G2 啫

睇返原來iG RNG 同一個bracket
如果iG 贏RNG bo5
RNG 咪regional 都冇得打

好似又可以掹車邊入regional

有冇兄弟幫拖，冇朋友

G2都拎硬冠
揀定skin都得

GRF打國際賽0勝率都敢同SKT比

GRF 淨係出過一次RR 又要俾人老屈

同skt fans講野好似同藍絲講野咁
自動抹消部分事實

其他野唔敢講Grf bo5

Gen豬已死

咁支持邊隊好

FPX

TL CoreJJ

Rush stream duo Deft子

GRF BO5 25%勝率 勁撚到

SKT FANS 又夠鐘出黎吠？
笑人之前又唔諗下自己都唔係打得好好

Ching我掩護你 你快d走

仆街 AF真係送左盒牛比蛋黃
多謝佢地打贏GEN G

GRF同FPX呢啲乜都未贏過嘅偽強不足為懼啦

你肯定係同一班人講？

印象中kz俾人笑係因為輸得太柒 吹捧得太高 khan 當年世一上路

其實SKT嗰啲連敗真係關狀態事定Zefa嘅錯？
諗唔透

贏=隊員勁
輸=bp問題

Mata

其實好多人唔太喜歡grf, 可能係春季賽吹到好大，但去到决賽比人3：0,都幾令人有失望
但grf bo5 真係有想像中咁差嗎,我印象中佢打過4個bo5 , s8 3:2 af. 2:3 geng kt, 仲有比skt 3:0嘅決賽，kt 係s8 絕對算勁，regional 嘅geng 係幾可怕就唔駛我講，除左同skt 嘅bo5 係一面倒之外，其他bo5 都可以話係打到有來有往，而且grf 今年淨係打過一次bo5, 參考樣本太少，好難睇到grf 今年bo5 嘅表現

如果話grf 出國表現差，佢打lpl 都係1：1同skt 一樣戰積，而且嗰場fpx 都出奇招，好難講得上國際賽表現好差

利申geng fan

Neeko係咪唔岩patch?

Neeko好似仲恐怖過Azir

Faker唔好再出corki啦 出親都冇好野

應該都唔夠SKT 1557 輸 + 四強 咁柒

原來mvp同bbq今季係次級嘅尾二同最尾

呢個icon除左自己用之外 無見過人用過
最多都係見過SKT同FNC

明明group stage個表現好好

今個星期終於有小小心機睇比賽 睇完岩岩好入元朗

邊隊會贏呢

不如改埋id 做AFS kiin

自己打開AD

要等到4點

唔知Crazy而家咩心情呢

白逗一年人工都唔知幾爽

洗唔洗幫你燈一燈

我打開中路
但改左名叫Cuvee
打top 一輸game 就比人串
「Cuvee?」

希望牙Dread今日唔好變SKT Dread

唔知今日出Mata定Effort呢

我估mata playoff 似有另一套打

Kkoma 出返嚟都仲有得打吓嘅

應該effort啦 faker之前訪問話effort係skt既boss

睇Khan俾Kiin 單殺教訓

Wildcard 係bo3?

一開始條片雖然幾有心機但永遠睇到人好尷尬

BO3 SKT 輸既機會好大

呢個matchup諗起S7 AFS下路出雙跳

Skt要表演一穿四了

skt 前幾場D失誤好多 有機會輸

Bo5應該食硬 bo3 應該得6/7成

Nofe對Dread好有信心

我支持SKT 但老老實實 BO3 我覺得係AFs有六七成

今年AF打SKT唔係全部BO3都輸咩

Round1 2:1 Round2 比SKT2:0

mata直頭無份?

mata

LCK有冇隊試過由wildcard 打到champ左?

EFFORT要上位了

最多入final

mata退休未?

Zefa留長頭髮真係好柒

無ban Azir
EUcal果隻唔掂

冇記錯都係SKT

Ucal會唔會Yasuo

Khan：kennen
Clid : lee / skarner
faker: Azir
Teddy: Varus
Effort : Tahm
睇下中幾多

仆街Qiyana

中左三隻

Varus tahm有咁勁咩 成日覺得teddy 要ez/ kaisa 先carry 得起
Faker 應該冇azir 玩

Counter skarner

屌ban咗Azir

ban 晒faker D 極限carry 英

Khan惡魚俾船長單殺就好笑

伸以為Senan Pick Pyke 未見過佢用

邊個玩vlad

Khan比人單殺個場多數贏

Kiin仔隻船長打抗壓

Faker玩惡魚

Red side 唔係著數d咩
點解SKT排名高過AFS係會Blue side先

Faker 隻血鬼好似成日送頭

SKT揀

af應該注硬下路

血鬼死極都有用 啱khan玩

Faker惡魚先輸一場

打團放足一套點都痛

船長後期勁d定血鬼

血鬼冇腦啲

Ucal幾時先可以變番上年係kt個陣咁勁
好記得佢點樣教育廢老

睇係邊個操機啦

夏季一開頭打GRF果陣有變返上年咁 但之後就變返正常

EUcal

好似燈左佢

ucal

駁唔到

不虧不虧

Khna開始肥

Qiyana招大其實係點 見Ucal好似鳩放咁

kin仔手腳軟?

咁就兩個flash

khant都可以發育到1打2

Af 打得好亂 skt個pick佢地應該估唔到

唔係咁睇,因為KHAN 後面有人, 而AF知2打2唔夠打/ 唔可以即時秒KHAN ,所以先一定走

係估唔到faker用惡魚

睇傷害似可以一打二了 唔中桶

畀cant用重有得打？

全物攻陣

拖後afs點打

一人一隻物防鞋

KHAN

Khan個位又入得幾靚

一個閃拉即刻收皮

痛撚到

Ucal招大

khan pog

gg 恭喜skt晉級

Afs其實接得幾好

afs下鋪啦

Faker條魚

牙Dread又比Clid隻蠍子拉到收皮

懲罰唔出qss

血鬼咁撚肥點打

Ucal咁就無左個flash 又要主動打

Ez唔出ap混傷點打得入

點解TEDDY仲出吸魔劍?
怕肥鬼一隻?

打咁耐都重未有人出重創
比吸血鬼爽爽吸

dread

baron assist

真水鎗EZ

咩料

hello youtube

Dread = dead

DREAD

200iq

一定爆心態

Dread真係On9

番黎依下都撞得靚
不過救唔番了

睇黎今日都係變SKT Dread

afs得Kiin打緊機

咁都要打

AF Bye

殺人書

Cild出多幾件物防

Ez打人完全唔痛
幫我Rj都嫌佢細力

AF 好中意捉khan放棄塔

燈

上場afs 都好似讓左一場先

front line型ad

下場會更好 出返精神博下仲好
牙Dread次次都比Clid食撚硬

aiming打廿套技都未殺到一個人
理都唔洗理

feel到skt會拎冠軍

Ez招w咁撚狗都唔出ap混傷
咁樣Rjj

唔係咁都有得throw?

搞乜撚

Faker 雷我Khan

小花退休未呀

遮住個名以為惡魚係khan 吸血鬼係faker

Kiin仔果身裝都同血鬼單挑

抱團啦

一個二個走落去同血鬼單挑想點

On9

血鬼痛撚到

唔反Khan la

mvp khan

血鬼肥到咁真係無解

eucal係後面camp到輸

血鬼痛撚到..

血鬼直接秒人

Camp左好耐

ucal 係咪唔識玩隻英

SKT CAN

要睇Khan

上次冇記錯放哂last pick比佢

個人感覺佢狀態好一般

有邊個估到khan會企出黎carry番場

精神直頭消失埋

Playoff打bo幾？

同Rich果隻差好撚遠

今日bo3

無得屌佢好唔習慣

呢次bo3 之後bo5

On9 dread巴龍吐左佢n下都唔用金身

觀念差梗d就註定做唔一線中路

Wildcard BO3
之後全部BO5

未成功Camp到過人

今日wildcard就bo3
23號開始bo5

Ucal招大技 不得了

放心
未打完個bo3
Khan一定唔會令我地失望
只係時間未到

發育期無人搞佢
比faker 吸晒注意力
前期成日2,3個camp faker 又camp 唔死

仲話第二個faker

一場姐

AF隻JG真係

平時係咁屌鳩佢troll驚
一場企到出黎都好

Khan今場係咪變返KZ果陣

睇嚟Kiin 仔又灰咗

上年教育廢老
點知今年變到咁廢

AF都係輸JG 小龍/大龍團戰多

巴龍位個下真係

有時都唔係要吹奏faker
但LCK啲中路好多都係一季半季料

afs前面都好地地 dread送頭送埋咗game1

真係佢一個搞到全隊輸

Faker 係長青到仆街 自s5開始佢真係冇試過有低谷期最低谷應該係blank jg 個段

廢老回塘既都有t1
其他一回就t23

Ucal都好大問題 大技時機真係

真係打得耐只有s3/4出道個班

Porn算唔算

果下faker 冇用金身

今日元朗 明日香港

算啦s9都有段carry 期 係傷痛

隻女

條女

Aiming Draven...

Bdd chovy ucal 成日都話第二個faker

EUCAL
Btw Effort 個樣越睇越似陳淨心

要咁多年都企係高位真係好困難.

個陣

AF 亂pick 鳩玩了

gg
afs下年加油

Skt個陣打團好勁.

分分鐘係今年最後一場 玩想玩既就算

捉落單，大團都勁

Ucal上場Pick Yasuo仲好

All in pick yasuo 打Neeko

仲有regional
點會最後一場

Ucal 隻Yasuo我記得打爆過skt
後期1打幾反cup

今時唔同往日

S8定S9先
S8 打爆SKT 都好正常

5-0 vs 3-0 睇下邊個勁d

屌 唔記得

打線對打團

Kennen 打ryze 唔係donen blade 好d咩

Skt係咪贏就肯定世界賽打

肯定*有世界賽

有到final就係

唔係 要睇GRF

AF中期Throw一波

khant is back

依個play唔算好關佢事？

SKT呢場俾人帶哂風向

俾人sit都入佢數

玩撚完

clid行完街未

人地AF用專打skt戰術姐
針上

如果呢隻kennen係summit仲有機會

中期AF實會Throw一波
對上果個series AF都係贏前期

ff plz trash team

一人一條頭帶做停乜鳩
贏經濟都拎左去交頭帶稅

Clid 問題先係最大

4件QSS

所以clid 咪捉唔到人

但後期唔覺得afs個陣夠打

一早蠃咗咪無後期

條龍救左AF

FAKER 比條龍彈開左

完場啦

條龍MVP

Skt88

ff trash skt

AFS呢下流暢到

比人營運死

4qss

faker比隻小龍推開空大

輸條龍彈開左

明顯贏得唔夠多

Qss都去左5千蚊

EUCAL

反而覺得afs個陣好勁

khant falsh去果個位...

好撚傷

小花?

faker 係上路做乜春...

khan死撚左佢啦

1575

會戰khan同廢老如果唔係神開大
一定唔夠afs個陣打

Draven 竟然攞到頭
仲以為會攬住堆stack 完場

真係針上就打得贏skt

Skt 88

奇陣贏到

draven 係後面輸出冇人搞得掂佢

輸到oN99